好撚好撚掛住你 返黎我身邊得唔得

餘震

好明😔

懦夫垃圾

藍絲佢好中意無啦啦消失 消失過幾次 最後一次係半年前 因為佢果時真係做到好絕 我以為真係完
所以呢半年黎好努力咁習慣無佢既生活 平淡咁過
但佢前排無啦啦又出現 話好愛我好掛住我然後又再次消失 已經喊唔出 甚至無咩失落既感覺

如果愛你要放下自尊
不必了 我沒埋怨
明日我 如常過 沒想起你丁點
如多了我會變混亂
不打搞了 我知分寸
離別你 無限遙遠
即將 一切訊號都中斷

平靜到接近無痛
平靜到只想放空
無奈我心中颳風
念舊時不怎樣出眾
平靜卻這樣沉重

咩事啊

食撚屎啦垃圾，男人有本事就男飛水，係d垃圾先俾女飛男。你咪撚扮情深啦，叫春只會顯得你更加係一個懦夫

當你搵到一個佢令你反感，令你恨佢嘅理由，你就唔會再留戀就算以前幾咁美好，依家嘅佢已經唔係一齊緊嘅佢
分咗手四個月，日日都好掛住佢。近排收到風知佢走去做人第三者，即刻冇咗嗰種感覺，覺得佢好賤，已經唔係當初我識嘅佢，咁就放到手move on咗

半年後已經無咁諗

一唔開心就同frd去飲酒 惟一方法 打飛機 打機 打波個啲無乜撚用

佢除左放負之外其他都好好
所以岩岩分手淨係諗到佢優點 但諗下諗下 終於諗到佢既缺點 再客觀諗翻就知自己其實心情係點

然後期待下次飲is ok
But斷片is over左
Wing下個隻醉好了